欲性侵67歲阿嬤卻軟掉 反被酸沒路用

欲性侵阿嬤卻軟掉 反被酸沒路用

屏東縣劉姓男子（27歲）上周清晨一處蓮霧園企圖性侵圍著包巾的婦人（67歲），但他拉下包巾發現婦人年齡可比阿嬤，那話兒頓時都軟了下來，最後選擇放棄，搜刮婦人6000多元去找年輕妹妹洩慾，隨後被逮。婦人事後邊罵邊開玩笑地說：「恁祖媽腳開開，夭壽仔沒路用，竟搶錢去找幼齒仔。」

警方調查，劉姓男吸毒前科累累，是隔代教養由阿嬤撫育長大，但難以管教，連姑姑都覺得頭疼，所以雖然有家，但他卻流浪在外餐風露宿。上周清晨5時，在偏僻溪床蓮霧園內夜宿的劉嫌醒來，看到一名婦人蒙著面巾，正在修剪蓮樹枝條，他色慾頓起，持水果刀喝斥被害人就範，被害人因害怕不敢大聲呼救。

劉嫌竟將被害人強行拖到工寮內，自行褪去內褲，接著又脫下婦人的衣褲，不過當婦人拉下面巾，並告知自己年齡時，劉姓再也「性」奮不起來，那話兒軟趴趴。雖然他堅持要被害人幫他吹喇叭，並幾次試圖插入被害人下體，卻提不起勁。

劉嫌最後選擇放棄，不過他離去前還是搜刮被害人6000多元，拿了贓款去找年輕妹妹洩慾。

警方後來根據被害人提供的機車顏色和身型描述，過濾監視畫面確定劉嫌涉案，並到家中找到呼呼大睡的劉嫌，依強盜和妨害性自主罪嫌移送偵辦。（洪振生／屏東報導）

屏東....我估錯左

14歲姦61歲嬤 竟為「好玩」

幼齒仔
this。。。。

五大訴求，缺一不可

婦人事後邊罵邊開玩笑地說：「恁祖媽腳開開，夭壽仔沒路用，竟搶錢去找幼齒仔。」
阿婆：阿婆唔鋤愛少女